今晚阿痢大戰算唔算係今季英超冠軍戰？

暫時睇落都係得兩隊有冠軍相

李城vs車路士

曼聯

今季點睇都係利市球隊拎

我曼呢

冇得射12m唔識贏波

我哋2億車玩能晒

最有冠軍相似愛
有神鋒二和B 爆又得組織又勁

倫敦一哥熱刺 二哥車 未輪到三弟喎

我地曼聯個費格遜時間強勢回歸 幾時輪到你哋啲二打六出聲

利記炒硬阿狗啦